侵侵：若不是我進行貿易談判 中國對香港反應會更激烈

美國總統特朗普再次促請中國以人道方式，處理香港的示威活動。

特朗普認為，香港局勢與美中貿易談判有關，如果無貿易談判，中國對香港的反應會更激烈。

特朗普又表示，原定9月舉行的中美經貿團隊面對面談判，仍在計劃當中，未被取消，他不能夠講是否會與國家主席習近平通話，但中美官員有通話，討論貿易議題。

我知呀，好想交稅比美帝

你啱

多謝美國

Thank you trump

True

不過無你貿易戰 支那又未必急推送中
因果好難講

但習種上台 香港都係可以加速死亡
而家咁樣 好過比習種抽血而死

係

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

蝴蝶效應, 點估到貿易戰要煩既唔止係生意仲燒埋立法同自由呢個問題

Sir, this way🇭🇰

與其俾中共繼續溫水煮蛙
我寧願即刻攬炒

侵侵

唔係西方國家睇住，97年已經起左集中營啦

但係監控果啲唔關貿易戰事
唔係呢條條例都唔會咁多人咁關注其他事

以後唔笑國師

知你叻啦

所以香港考試一百分冇撚用，
出到去只係垃圾一條，
冇國際視野

如無急送中，又唔會知警權大到咁痴線
一系列事件，提早令港人醒覺

Thank you Trump.

如果你出兵香港 你就係救世主啦

Thank you sir

多謝侵侵，幫手鍊住春袋。如果而家係希拉莉掌權，香港早就玩完了

PRESIDENT TRUMP

侵要連任

Sir this way~

Sir
This way

sir

買美股 次次派息都要交30%稅

關心

依個真 雖然生意佬都信唔過 但得佢有咁大影響力

ok啦
個credit俾你又點話

好貴架，唔好亂黎（不過美帝會全力營救）

認同
俾全部香港人認清事實係好事嚟
雖然仲係有好多藍絲港豬
溫水煮蛙到你發覺嗰陣已經冇彎轉就大獲
如果冇美國真係直接64 2.0 以習敗北個小學程度腦真係有可能

條八婆連中華民國都諗住出賣

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

…

依家好多香港人都係中國難民唔信共產黨而落黎香港，共產黨一定好想消滅埋佢地，唔容許任何反共思想既人存在，不過依家全世界睇住

真係寧願將d錢比美國過過比班狗官
美國仲有用過香港班膠官

居然有人睇

攞陳同佳光環

係貿易戰其間有送中，成為左貿易戰嘅籌碼

香港真係有啲運

或者咁講啦 唔係中美貿易戰 都冇香港人敢玩到咁大

要不是美國 香港早就完蛋了

天時地利人和配合，推翻政權

有雞先定有蛋先嘅問題

Thanks Trump

True but u can do more

我地都知..

sad but true

支那送中,同貿易戰未必有關

不送頭！不戀戰！一定磨到同鄰國慶生！十一上頭版啦仆街！

各手足，今日唔係end game！仲有好多日子地方要人！齊上齊落！

trump幫下香港人

要不是侵侵照顧，香港早就完蛋了

我是護旗手 🇺🇸

俾你威喇侵侵，做多啲野幫拖啦

This way sir.

無錯呀

中共差啲出老解

柒婆叻喺考試

好多野都係互動
係藍屍乜春都唔識，先覺得一定有人指使
唔知香港人識等機會發圍

唔係碌燈柱，英美都冇咁多人留意中國喺英美當地做左咁多既監控工作

Push

唔理佢攞咩光環，幫到手就得

對唔住，我怪錯你，之前成日話你做乜攪攪震整貿易戰出黎。

而家先知原來幫我地咁多。

侵侵，我愛你。

我地上 Twitter 幫手pray for florida

要不是....（美國版）

求下佢唔好為左一時既利益比支共欺騙
咁就well done

真

我知

This way sir!

攬炒有得嬴
抽血實死緊

Sir this way

頂唔住啦 快啲出手啦

intrumpwetrust

真
其實都已經煮到九成熟呢場抗爭將真實既香港爆晒出黎
所謂法治原來一早同中國冇分別

駁唔到

其實係

上天要你滅亡 必先要你瘋狂

咪撚戇鳩啦， 之前冇貿易戰 ，咪又推23條

只要佢認為香港係談判籌碼就有可能，生意定政治都係無永遠敵人，亦無永遠朋友
有利益相信佢對四大家族既仇都失憶

講就講左好耐但而家歐美先肯信...

係咪嗰套泡菜卡通片

地球最後希望

侵侵應該接管香港成為第51州

我是帶路手

乜撚野黎

明既

要不是侵侵

香港冧 就會成為全球經濟大冧嘅導火線
我知咁講係好狗 不過都係互惠互利姐
香港人玩攬炒美國係唔會俾

要不是美國照顧香港完蛋了

若不是香港人反送中,美國公民早就送中了
收皮啦TRUMP

就算冇貿易戰都應該會同一個timing推送中
支那財政有幾唔健全已經有數字explain

佢哋根本一路都搵緊機會
台灣單嘢就啱啱畀到佢哋位入
台灣單嘢點都唔關貿易戰事啦?

多謝侵

sad but ture.....

派首艦黎停港補給先

Fright for Freedom

Thank you Trump

香港無美國早就完蛋了

Sad but true

我地面對緊全球最大既黑社會

loop緊美國國歌

香港果份交比美國

保護香港人既竟然係美帝
好撚可悲

內憂外患同時夾攻！

sir, this way!

冇出老解就有得 cap 光環

Sir

Thank you

咁栩艾兒妹妹要陪多d哥哥啦

自小學雞上場以來 就大玩民族主義 + 對香港控制更強烈
可以睇 由佢上場開始 個種自負 強權控制 連係香港都浮上台面

根本係中國經濟膨脹變自大 + 有呢件小學雞 玩民族主義個刻開始
就注定 係由以前養住隻金雞(香港)先 突變今時今日既殺雞取卵
送中同加監控鏡頭 係必然會出現既事黎

應該係話64後美國貪中共平宜貨,最後養虎為患,而加要執翻首尾.

屌你同一篇報導要開幾多個post?

‪831唔係end game‬
‪九月有機場有三罷‬
‪十月有黨慶有美國國會復會‬
‪貿易戰仍然繼續‬

‪政府急我地就拖慢‬
‪記住不受傷不被捕‬
‪繼續齊上齊落‬

真
如果唔係貿易戰
老解一早出左黎

thanks

一定係啦

燒山好嘢

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

民主世界係時候齊心反極權

多謝侵侵

有大陸商家話
送中係想攞返係香港嘅黑錢返去填數

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我要真普選！侵侵無講錯哦！

sad but ture
雖然trump都係為自己利益，但的確冇中美貿易衡突，支那會更放心鎮壓香港. 客觀黎睇trump的確救咗香港
#Chinazi

可唔可以交稅俾侵侵

呢個真

Love u trump

真心係，唔知佢特登揀呢個時候定點，都一定要多謝

Netflix 有套記錄片
講支那玻璃廠去美國開廠
管理手法幾咁仆街幾咁賤格
老實講係美國人天真低估哂支那人果種下賤
所以中國經濟膨脹導致自大 自稱世界第一國家
呢d心態真係唔係人地妖魔化同醜化而黎
係實實在在存在

推

都啱，而家香港只係佢對付大陸既籌碼，如果唔係，睇下佢眼尾會唔會望下你。

大家一定見到

快d 加大力度呀!!

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

佢呢幾句大大力摑咗中共座上客一把
我見 Facebook 班教徒仲係當咗係條廢老嘅計劃。

美國佬，香港係你既亞洲買辦，食粥食飯睇你。

sir this way

出處係咩？
一定會煲黎睇

點解交咁多稅個醫療貴到咁厲害

I thought Trump was a crazy man before,
But now, my feeling is ture, he really a crazy man.
Thank you!

算係天時地利人和，將一切嘅嘢擺晒上枱
美國點會唔知，今次有機會一次過講

所以今次送隻黑天鵝比全世界嘆下

之前股票比侵侵一句嘢蝕十幾萬.
而家侵侵係我偶像

儲備畀晒佢哋算啦